[陳同佳案] 依家台灣話修咗例都唔引渡，點解死者家屬唔出聲屌鳩政府幫唔到佢哋？

佢哋屌鳩一定有聲過泛民反對
唔通俾大陸揸住春袋噤聲？

屌關你撚事咩

追咩

吹咩

00後用語音輸入

0你老母
打錯字唔撚俾？

大陸都有權審，可以交俾大陸。

吹打咗追
講笑咩

大陸唔俾返一千幾百萬都唔柒幫你解決問題啦

屌周不時發生㗎啦

家屬呢鋪真係捉蟲

其實政府講過要國家層級先可以提出引渡要求，唔接受省市提出，但香港唔認台灣係國家，只係省級，所以都係要由中央提出引渡。

呢啲單次個案移交都係咁？
咁修咗例都移交唔到個喎

普通一單案俾人攞黎做政治籌碼， 一通過就變千古罪人， 同埋港共的野都唔到佢地出聲

台灣唔收貨又踢佢返去？

唔比家屬根本就係藍絲撐修例？

撐修例但幫唔到個女報仇喎